唔好再用天職撻我地既醫護啦

老母湊仔咩而家
你政府有冇履行自己應有職責啊?

一齊幫幫醫護做勢

咁警犬天職...

差佬嘅天職

借位
[行動post] 武漢肺炎係上天賜比香港人打爆港共嘅機會，做嘢啦！！！

我要真雙普選
聯署，聯署！

死全家

港共政府又幾時盡過天職

死左無人可憐你架

同醫護談其天職？
那麼為何不先談政府的基本職能？特府不知所謂！

支持醫護罷工！

政府天職呢？
屌你老母

擔心我地情緒開唔到工都唔擔心我地安全，仆街啦

呢句野就同做得雞就預左比人屌一樣
仲要來者不拒 屌你有愛滋都照上咩

幫醫護 即係幫自己
救救香港

咪按規矩、按條例維持社會秩序囉
唔係濫捕、濫暴囉

721果日，popo天職去咗邊

黑警都唔撚行咇啦

推

。

醫護就不是人嗎？

同意
打工架炸屌佢老母！

如果醫護天職係救人，咁佢地應該係儘可能救最多嘅人。唔封關，醫療系統遲早爆煲，只會有更多人染病，死更加多人。雖然罷工表面睇落去係唔救人，但實際上係救緊人，而且係救緊更多嘅人。醫護罷工，絕對係盡緊天職。

搵幾十個醫護去禮賓府跪地，喊求佢封關！！美帝都封關點解，佢咩都唔做？

跪佢老母咩 係都林鄭跪香港人啦

佢打可憐牌，我地都有得打

push